[NOW alert] 廉署起訴十七人涉案 2016 立會 it9 界別賄選及種票

未有 detail

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

廉署起訴17人涉2016年立會賄選種票 的士總會理事及家屬成IT界選民

楊全盛

睇小 it9 ，種完都係大敗

上次好多人入iProA 投莫乃光 成班建制屌晒鬼話種票點知最後捉返自己人

賊過興兵，又唔係重選。
呢兩年投左D議案，難道佢會全部唔計數？

而家唔係驘左果個種票，係另一個